同樣都係家長同小朋友，分別大撚到

今日周圍開花
周圍都係green object 然後片入邊嘅細路同佢老竇展開以下熱烈討論：
「打爛晒啲地鐵😠」
「我唔支持普通警察但係我好支持防暴！」
「遲啲香港就會比警察包圍晒㗎啦☺️」
「捉曱甴！」
「嘩好型呀！係全副裝甲！」
Blablabla......太難聽已不能盡錄

但係同時，前佢幾個位嘅媽媽就同仔仔睇緊直播
媽媽一路睇就一路係咁屌鳩班克警，「痴撚線、冇良知、死黑警」
仔仔好驚咁不停話「我會唔會俾警察拉㗎？🥺」
聽到我心都痛埋。

總結：文宣同教育真係好撚重要

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
11.11 大三罷！